「集思廣益」如何解決早洩問題

全能既連登大神們
小弟同最愛既女人進行魚水之歡
遺憾地 係興奮狀態下
小弟約30秒就射
利申：此事並非經常
敢問連登大神們
可以如何解善

並非經常咪由佢囉

咁即係同唔係最愛既女人做咪冇事

1） 做得多真係有用

2）睇醫生食必仔，有唔小人食左之後情況改善左好多，之後斷埋藥都冇問題

3）轉pose ，用唔同technique 去搞

Btw 做愛係team game
不如多d同女女溝

點做到你同佢都有高潮
其他都只係a means to an end

用厚套

由扯起開始計？

同其他女做一定會耐d, 技巧問題

打多啲飛機，最好一日3次

用開0.02

擺左入去 抽插果陣計

關唔關女女鬆緊事？